打算去多十日奈良，有咩地方好介紹

早半年去過奈良玩左四日完全唔夠玩
黎緊諗住去多十日走馬看花，有冇咩行程好介紹

想再去多次法隆寺睇埋周邊佛寺

仲有想去埋飛鳥京同藤原京

仲有仲有想睇下古墳

十日唔知夠唔夠時間呢

又泥

古墳就大把啦